[年經] Gameone由招女女做玩家代言人

Gameone又招女女做代言人，今次到新Game《熱血江湖》啦 唔知今年有D乜野飛禽走獸睇呢？ 有無絲打會咁睇唔開報呀？

報名拎：

哇屌 同十幾年前果啲比差幾皮